[
    {
        "front": "できます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "できます",
        "back": "có thể",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "洗います",
        "kanji": "TẨY",
        "pronunciation": "あらいます",
        "back": "rửa",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "弾きます",
        "kanji": "ĐÀN, ĐẠN",
        "pronunciation": "ひきます",
        "back": "chơi (nhạc cụ)",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "歌います",
        "kanji": "CA",
        "pronunciation": "うたいます",
        "back": "hát",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "集めます",
        "kanji": "TẬP",
        "pronunciation": "あつめます",
        "back": "sưu tầm, thu thập",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "捨てます",
        "kanji": "XẢ",
        "pronunciation": "すてます",
        "back": "vứt, bỏ đi",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "換えます",
        "kanji": "HOÁN",
        "pronunciation": "かえます",
        "back": "đổi",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "運転します",
        "kanji": "VẬN CHUYỂN",
        "pronunciation": "うんてんします",
        "back": "lái",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "予約します",
        "kanji": "DỰ ƯỚC",
        "pronunciation": "よやくします",
        "back": "đặt chỗ, đặt trước",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "見学します",
        "kanji": "KIẾN HỌC",
        "pronunciation": "けんがくします",
        "back": "thăm quan với mục đích học tập",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "ピアノ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ピアノ",
        "back": "đàn Piano",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "―メートル",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "―メートル",
        "back": "―　mét",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "国際～",
        "kanji": "QUỐC TẾ ~",
        "pronunciation": "こくさい～",
        "back": "quốc tế",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "現金",
        "kanji": "HIỆN KIM",
        "pronunciation": "げんきん",
        "back": "tiền mặt",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "趣味",
        "kanji": "THÚ VỊ",
        "pronunciation": "しゅみ",
        "back": "sở thích, thú vui",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "日記",
        "kanji": "NHẬT KÝ",
        "pronunciation": "にっき",
        "back": "nhật ký",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "[お]祈り",
        "kanji": "KỲ",
        "pronunciation": "[お]いのり",
        "back": "việc cầu nguyện (～をします：cầu nguyện)",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "課長",
        "kanji": "KHOA TRƯỞNG",
        "pronunciation": "かちょう",
        "back": "tổ trưởng",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "部長",
        "kanji": "BỘ TRƯỞNG",
        "pronunciation": "ぶちょう",
        "back": "trưởng phòng",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "社長",
        "kanji": "XÃ TRƯỞNG",
        "pronunciation": "しゃちょう",
        "back": "giám đốc",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "動物",
        "kanji": "ĐỘNG VẬT",
        "pronunciation": "どうぶつ",
        "back": "động vật",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "馬",
        "kanji": "MÃ",
        "pronunciation": "うま",
        "back": "ngựa",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "へえ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "へえ",
        "back": "thế à!",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "それはおもしろいですね。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "それはおもしろいですね。",
        "back": "Hay thật nhỉ.",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "なかなか",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "なかなか",
        "back": "khó mà~, không dễ, mãi mà (dùng với thể phủ định)",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "牧場",
        "kanji": "MỤC TRƯỜNG",
        "pronunciation": "ぼくじょう",
        "back": "trang trại chăn nuôi",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "ほんとうですか。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ほんとうですか。",
        "back": "Thật không ạ?",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "ぜひ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ぜひ",
        "back": "nhất định, rất",
        "collection_id": "29"
    },
    {
        "front": "ビートルズ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ビートルズ",
        "back": "Beatles, một băng nhạc nỗi tiếng nước Anh",
        "collection_id": "29"
    }
]